[天譴] 其實支那係咪經歷緊十災？

十災 From Wiki:

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節

蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節

虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——出埃及記8章16-19節

蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節

疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節 (武漢肺炎，四川H5N6亞型禽流感，豬瘟etc.)

疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節

雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節 (湖北省2月14日啟動重大氣象災害（寒潮）三級應急響應，該省當日曾落下拳頭般大的冰雹

蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節 (非洲蝗蟲大軍)

夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節

長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

聖經十災裏面已經中咗3樣
嚟緊會唔知唔會陸續有嚟？
大家覺得下一樣會係咩？

中左8樣

啟示錄四騎士

仲有啲咩？

蛙災好似都有了。

蛙災都有了
twitter見過片
好撚多青蛙o係D田到跳出黎

死咁多人
應該好快蠅災

內蒙5個太陽算唔算？

夜災

血災...武漢D空氣二氧化硫濃度超標算唔算
都係死到血流成河嘅意思啦

等嗰4千億蝗蟲大軍抵達支那，到時就會漫天蝗蟲，不見日光，經歷埋夜災

長子之死..打仗徵兵?

支那鬼國
玩撚完

一孫政策+打仗

蛙災其實有咩災？
淨係諗起好嘔心

穌哥落嚟搵你啦

地震
貿易戰簽辱國條約, 算唔算災害?

華春蠅算唔算蠅災

其實十災之後會點？

其實蛙災有咩用

貪夜蛾

夠核突

啲水唔飲得就會應左呢個血災
其實支那條條河都好毒

啲災一個一個輪住出
出到第十災 法老跪低

支共搞鳩啲教堂咁耐
睇下幾時跪低

真係四騎士嘅話耶穌真係返黎香港 聖經好似係話東面返黎

當有核電廠爆炸，不見太陽，河水井水不能飲用成為血河

個神都好殘忍

聖經大紅龍咪共產黨囉

善哉善哉

聖經故事出埃及記記載上帝用十災徵罰埃及,唔通歷史重演,

第一災非洲豬瘟-懲罰中共賄賂非州國家
第二災鼠疫-懲罰新疆建集中營
第三災武肺-武昌起義,像徵中國要起革命
第四災禽流感-打擊毛澤東老家,警告習帝唔好崇拜老毛
第五災四川地震-三峽大霸做成四川地震,習帝若不悔改,大霸必然崩塌
第六災 蝗蟲-準備打擊中國糧食供應，令民怨沸騰，群起反共．
第七災
第八災.
第九災
第十災.

又啱
鄰國d化工河

蝗災唔計

蛙炎有啲難中

差個摩西帶我地走

唔跪可能出現十災之後既野⋯？

然後就有摩西分紅海

所羅門

一孩政策
殺頭胎女

第十一災
本身中共就係災難既化身

地震呢

我用一段片答你

戴頭盔先唔識嘢

不過唔係應該用啟示錄嗰七災計咩

等睇支爆

摩西分維尼

死咁多人照計有蠅災，不過佢燒得快，變咗空氣污染災。

白馬已出

打咗個冷震，可能天氣凍

現代應該睇新約啟示錄同埋關連既但以理書？

一向認為香港先係當代”以色列”
香港人同以色列人都係因為某種原因而要分散各地，
而且一樣聰明同顧住搵錢

之後應該黑馬（蝗蟲）

以色列有個節日叫逾越節,就好似新年咁重要
因為過咗九災之後法老都唔肯釋放以色列人
所以上帝叫以色列人將羊血茶上門框
天使夜晚入去就唔會殺嗰家人嘅長子

紅馬都應該出左 貿易戰計唔計數
真係有蝗災就會大飢荒

之前拆哂全國d十字架

唔好呀，香港好大鑊

即係咩意思

之前幾年好多人聽到 d 極低頻既聲，唔通就係號角

蠅災
之前有段好多烏鴉即係死好多人
自然多蒼蠅

天啟4騎士
白馬=敵基督
仲唔係中共

第一下整個瘟疫你歎下先

以色列人民族意識好強
獨立戰爭之後飛返去參軍

香港人就準備移民走

一定會順序
聖經上四隻馬係順序

共產黨一直迫害緊有良知既人

法老死咗太子之後都冇跪
放咗以色列人之後就後悔,派兵追捕
摩西帶以色列人行過紅海之後
個海就合返埋,水淹七軍

四騎士係頭四印
號角係第七印,最後一印
所以應該未

黑警說要見耶穌，就見了耶穌

一早冇左一孩啦
坐左幾耐啊

屌

貿易戰
蝗蟲
存檔死清光

依家應該係世界大戰嘅序幕，如果上面愈黎愈唔掂，遲早湧落嚟香港，雖然依家已經係咁⋯⋯

白馬同推背圖四十六象

帶黎食物
係恩典黎

長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

呢個一早中左啦，不過係次子。

以賽亞書都關聯。

串尻法老
同法老講神要青蛙嚟走嚟走就走

出埃及記 8
第二災：蛙災
1耶和華對摩西說：「你要到法老那裏，對他說：『耶和華如此說：放我的百姓走，好事奉我。2你若不肯放他們走，看哪，我必以青蛙之災擊打你的疆土。3尼羅河要滋生青蛙；這青蛙要上來進你的宮殿和你的臥房，上你的床榻，進你臣僕的房屋，上你百姓的身上，進你的爐灶和你的揉麵盆。4這些青蛙要跳上你、你百姓和你眾臣僕的身上。』」

5耶和華對摩西說：「你要對亞倫說：『伸出你手裏的杖在江、河、池塘上，把青蛙帶上埃及地來。』」6亞倫伸手在埃及的眾水上，青蛙就上來，遮滿了埃及地。7術士也用他們的邪術照樣去做，把青蛙帶上埃及地。8法老召摩西和亞倫來，說：「請你們祈求耶和華使這些青蛙離開我和我的百姓，我就讓這百姓去向耶和華獻祭。」9摩西對法老說：「悉聽尊便，告訴我何時為你、你臣僕和你的百姓祈求，使青蛙被剪除，離開你和你的宮殿，只留在尼羅河裏。」10他說：「明天。」摩西說：「就照你的話吧，為要叫你知道沒有像耶和華我們神的，11青蛙必會離開你、你宮殿、你臣僕和你的百姓，只留在尼羅河裏。」12於是摩西和亞倫離開法老出去。摩西為了青蛙的事呼求耶和華，因為他帶來青蛙攪擾法老。13耶和華就照摩西的請求去做；在屋裏、院中、田間的青蛙都死了。14眾人把青蛙聚攏成堆，地就發出臭氣。15但法老見災禍舒緩了，就硬著心，不聽從他們，正如耶和華所說的。

點只，拉埋的牧師，搞埋聖經，細頸瓶自己封自埋己係獨一既神，全部要先拜佢。

連登仔真係犯賤
上年仲鬧緊基督教
而家就180度轉駄
唔好俾人睇死事過境遷後又故態復萌

利用共鳴煩9死你

2013年11月，中國共產黨十八屆三中全會之後進一步放寬這個限制，只要求兩夫婦其中一方係獨生子女，俗稱「單獨二胎」

2015年10月29日，中共透過中共十八屆五中全會宣佈全面放棄一孩政策

7歲當兵？
比多10年你都重死緊班一孩呀

仲有以西結書

聖經預言埋大陸嘅實名電子支付系統同埋社會信用評級

《啟示錄》
13:16 他又叫眾人，無論大小貧福，自主的，為奴的，都在右手上，或是在額上，受一個印記。
13:17 除了那受印記，有了獸名，或有獸名數目的，都不得作買賣。
13:18 在這里有智慧。凡有聰明的，可以算計獸的數目，因為這是人的數目。他的數目是六百六十六。

喺大陸，你唔聽黨話，就不得作買賣，乜Q都做唔到，同聖經預言一樣。

一孩喺2016年年頭先轉做二孩
而家講緊嘅係當年一孩遺留好多問題
其中一個大問題係，好多支那老解都因為一孩政策，而出生喺獨生家庭，加上支那對於家族血脈、濕鳩偽孝道嘅守舊思想，導致好多支那人唔會想自己個獨生仔喺戰時去當兵，甚或乎啲支那賤種本身就貪生怕死，最尾出現好多逃兵。

呢個亦係支那老解經常俾人笑少爺軍，同埋唔被部分軍事研究者睇唔起嘅原因，打起上嚟就見真章。

順帶一提，駐港老解係少爺中嘅少爺。由於相比起其他支那國內軍區，香港係最輕鬆同埋伙食、環境最好，所以入得駐港老解服伇嘅，大部分都係屋企有啲背景。(有好大背景嘅，直頭唔使當兵)

Let my people go

疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節

支那賤畜

我以為你講緊而家仲實行一孩政策

耶穌:ok

滅耶教滅佛又搞尻伊斯蘭教徒
個天點都要俾啲顏色佢地啲撚頭睇下

有料

4千億到底有幾多
好似仲多過我d精

佢哋算好彩，重有以色列人為佢哋禱告......
但我哋祈求天滅中共！

係，由尾睇上去，完全令人想起啟示錄。
調返轉講，寫啟示錄既約翰應該係個腦都引緊以西結。

我一直都覺得呢隻666好似大陸人面識別既AI同埋果個信用評分。

米迦勒

可能即係Pepe, 代表HK抗爭

武漢肺炎唔少人屋企無咁件甚至冚家剷
其實可唔可以視為長子之死

未世四騎士

水災呢？等佢個三峽大霸爆鑊

個大霸喺湖北宜昌市，都算近武漢
期待佢用水播毒中原

點解中國禁基督教，我覺得最高理由係，預言中：中國係最終末世戰爭係無好結果，或者積弱變左從屬國，大機會係跟俄

好多人講十災，末世係不會用出埃及記程度發生
這也不是一個指標
末世一死係講緊幾多分之幾人，儘管末日是絕望，但聖經記載最令人受苦是人

要留意
1. 地上的君王，與及那些自稱是救世主的人
他們用和平及經濟得人心，但傷人最深
2. 留意最近又有宗教聯盟既新聞，會聯合偽救世主（像利用伊斯蘭教的那種伊朗霸權）
3. 各種天然災難會顯示出人類不存在永續性
4. 慘痛的事會愈來愈慘（如東方5霸權）
5. 末世戰爭的陣型組合、發動戰爭可能性
6. 蝗蟲兵之類較誇張士兵的量產化（法國軍用飛行器）
7. 歐盟潰散

留意是否在重覆十災是錯重點

落支那到咪唔殘忍

蝗災都未黎, 希望唔好飛錯去喜馬拉阿山

內戰似D

啟 示 錄 22:18
我 向 一 切 聽 見 這 書 上 預 言 的 作 見 證 、 若 有 人 在 這 預 言 上 加 添 甚 麼 、 神 必 將 寫 在 這 書 上 的 災 禍 加 在 他 身 上

亡國

係就快

認真答你
因為埃及有個生仔神叫做heqet, 青蛙亦都係嗰個神嘅象徵。由於God就只有一個，所以God製造蛙災某程度上係想諷刺佢哋奉信嘅所謂神。
唔知有冇人get我講乜我都係喺大學上堂學咗少少 dont judge me

自己google la🙂

只希望有生之年見到十災之後軍隊過紅海個幕

「那日是黑暗、幽冥、 密雲、烏黑的日子， 好像晨光鋪滿山嶺。 有一隊蝗蟲 又大又強； 從來沒有這樣的， 以後直到萬代也必沒有。 牠們前面如火燒滅， 後面如火焰燒盡。 未到以前，地如 伊甸園 ； 過去以後，成了荒涼的曠野； 沒有一樣能躲避牠們的。 牠們的形狀如馬， 奔跑如馬兵。 在山頂蹦跳的響聲如車輛的響聲， 又如火焰燒碎稭的響聲， 好像強盛的民擺陣預備打仗。 牠們一來，眾民傷慟， 臉都變色。 牠們如勇士奔跑， 像戰士爬城； 各都步行，不亂隊伍。 彼此並不擁擠，向前各行其路， 直闖兵器，不偏左右。 牠們蹦上城，躥上牆， 爬上房屋， 進入窗戶如同盜賊。 牠們一來， 地震天動， 日月昏暗， 星宿無光。」
‭‭約珥書‬ ‭2:2-10‬ ‭CUNP-神‬‬

蝗蟲士兵，其實2019年前，無士兵係可以單人飛
自行參考

理撚得佢呀

總之支那賤畜全部要死

敵基督與以色列人立七年之約，前三年半敵基督要支持以色列人，准許他們自由敬拜神；後三年半，敵基督要使祭祀與供獻止息，代以他自己的偶像。馬太二十四章十五節說敵基督要站在『聖地』，這裡的聖地是指聖殿內的聖所。而『可憎之物』是指敵基督的偶像。換句話說，偶像要留在聖殿三年半，直到基督來除滅他。所這段話可以推測，以色列人將會重建聖殿，在那裡向神敬拜並獻祭，敵基督也要在那裡立起他的像。

從西元七十年提多拆毀聖殿之後，聖殿就一直沒有再重建。如今，以色列已經收復耶路撒冷，正積極為重建聖殿作準備。凡建殿所需的材料並祭祀所用的一切器具，都已照著舊約的記載豫備妥當，只等適當的時機來到，聖殿就要重建。

要達成呢個條件就要有聖殿，而家聖殿位置是一座清真寺，何其諷刺？但2019年，特朗普卻要維護以色列在那些地的主權，同時以色列人在獻祭中的高難度祭品，高難度物件，指定的支派後裔等的都準備得很多列，完成度愈來愈高

有聖殿，有獻祭。敵基督才能進殿禁止獻祭
而那個殿已經沒運作兩千年

核電廠有事，香港人應該會又搶鹽

邊到?

要3日3夜又難D

三天三夜不見太陽好似霧霾

本身已經係蝗災

以色列人復國前都係各散東西

武漢啲長子可能已經死哂

感謝主

做乜鳩自爆

諗起d支那青蛙咁劣既野都敢食真係想嘔

李嘉誠

蠅災 - 蝗蟲、秋行軍蟲將至

上年 sing 緊 hallelujah to the lord

1）中美貿戰 經濟逆轉
2）香港之亂 世界杯葛
3）肺炎之役 社會停擺
4）豬瘟禽流 民怨加深
5）四川地震 天怒人怨
6）樓市塔崩 民不聊生
7）蝗蟲壓境 糧倉空虛
8）八至十災 拭目以待

矣災

支共係咪就係啟示錄入面嘅大淫婦?

拿著七碗的七位天使中，有一位前來對我說：「你到這裡來，我將坐在眾水上的大淫婦所要受的刑罰指給你看。地上的君王與她行淫，住在地上的人喝醉了她淫亂的酒。」我被聖靈感動，天使帶我到曠野去，我就看見一個女人騎在朱紅色的獸上；那獸有七頭十角，遍體有褻瀆的名號。那女人穿著紫色和朱紅色的衣服，用金子、寶石、珍珠為妝飾；手拿金杯，杯中盛滿了可憎之物，就是她淫亂的污穢。在她額上有名寫著說：「奧祕哉！大巴比倫，作世上的淫婦和一切可憎之物的母。」我又看見那女人喝醉了聖徒的血和為耶穌作見證之人的血。

大淫婦的特徵

0. 朱紅色的獸
赤化、共產黨控制嘅國家

1. 開放、隨便
「地上的君王與她行淫，住在地上的人喝醉了她淫亂的酒。」
這個大淫婦連原則和信條都甘願放棄，討好地上的君王，從政治、皇權中得到利益，連地上的人都被她迷惑了。

支共呃哂全世界去投資, 以為會有日進步成為民主有法制嘅國家, 骨子裡都係流氓土匪

2. 極盡奢華
「穿著紫色和朱紅色的衣服，用金子、寶石、珍珠為妝飾。」
紫色的衣服在那個時代只有皇帝才能穿著，代表著這大淫婦有著不平凡的身份；加上金銀珠寶的首飾，更突顯出她浮華的特質之外，亦象徵她處事表面、形式化，為求得著稱許。

唔需要解釋啦, 經濟行先, 拜金至上

3. 屠殺聖徒
「我又看見那女人喝醉了聖徒的血和為耶穌作見證之人的血。」

這裡的意思明顯是大淫婦因著跟從耶穌的人被逼迫而歡喜，以她在皇室、政治方面的影響力，她未必要親手殺人，但卻有很多信徒因她而受死。

又唔需要解釋, 燒十字架拆教堂, 逼害教徒

4. 會被掉棄
「那十角與獸必恨這淫婦，使她冷落赤身，又要吃她的肉，用火將她燒盡。」

雖說大淫婦會拉攏列國來壯大自己的勢力，但列國都必會對這大淫婦生厭倦心態，更因看不過眼她的惡行而恨惡她，不再跟她結盟，甚至殺害她。

全世界開始睇穿支共幾咁仆街, 開始圍堵

笑撚死

上年6月開始重有邊個鬧？
冇聽過Sing Hallelujah to the Lord？

咁唔止三日三夜啦已經

武漢死咁多 蒼蠅肆虐

淨係想報應快啲臨到支那

以前睇聖經覺得十災好誇張
估唔到有生之年親眼睇到十災喺中國發生緊

但係對敵人仁慈等於對自己殘忍
如果當時以色列人唔咁樣咁殘忍反抗埃及人， 埃及人一定會更殘忍地當佢哋係奴隸

666 = 牛牛牛 = 大陸人最愛嘅口頭禪

聖經梗係準啦，多祈禱啦

尋晚睇關鍵時刻講武漢公安唔比人係夜晚開燈。算唔算中左夜災

2020 春牛圖

人民多暴卒
春秋雖淹流
秋冬多饑渴
高田猶得半
晚稻無可割
秦淮足流蕩
吳越多劫奪
桑葉雖後賤
蠶娘情不悅
見蠶不見絲
徒勞用心切

地母經

鼠耗出年頭
高低多頗偏
更看三冬裏
山頭起墓田

今年注定會流好多血

挨完十災都唔冧，老虎蟹都唔跪，再用回血劍殺多幾千萬人保住政權

又贏

淨係信李洪志一個，叫去出嚟走兩步

今次叫 支那十災

721 831 101 1111

乜唔係G PHONE咩？ 佢英文名叫 Joshua

留名

係咪指淘寶老翻pepe

忍者龜

我反而驚支那輸唔起
放核彈同全世界攬炒

之後法老跪底，摩西帶領以色列人脫離埃及既奴役。當然脫離左之後都唔係一帆風順。

支那當年一孩政策，死長子分分鐘成個年齡層死哂

遲 d 分分鐘連 QR 都唔用，直接打晶片

好似話有人研究過打晶片最適合嘅位置就係額頭同埋手背，支那都似係會咁做

唔明士兵單人飛呢句

電腦大爆炸！

你cap圖手機時間同你留言時間match

個post一個like一個haha

而cap圖你禁左haha

有無咁巧合

大淫婦我愈來愈感覺到係指聯合國

啟示錄預言咗有 WW3, 死好撚多好撚多人

而晶片有毒素，所以會有啟示錄所講既毒瘡

其實上面那一大段，像在說一種士兵，是可以飛，
多人飛的工具以前有，一個人用的飛行工具，而且符合彼此並不擁擠、可以方便爬城的，以前並沒有，上年法國軍演了一個單人用飛行器，飛越英倫海峽，每8分鐘換電，在有補給點的情況下，取得了健力士世界紀錄，最重要，以前的人會認為不可能的。

飛行器+boston dynamic的機械人
也符合了上面的描述8成了
當然也只供參考

成日拆鳩我屋企呀啦

即係多啦A夢隻竹蜻蜓成真？

這些問題，問是/ 不是，我不敢答你
我們認識預言時，最好不要斷定它就一定是哪個人，哪件事物，尤其是這些涉及預表的

我們只需參照預言發生的可能性，現實新聞與預言發展的契合度，知道預言真確

法國飛行器是套在腳上，加背包

係咪架 唔好氹我開心wor

好多朋友都講緊 睇緊天滅中共不遠矣!

揮春係咪咁嚟

有冇人知係咩原理

其實北京空氣好差, 應該試過幾日見唔到太陽

聖經記載, 十災之前法老奴役以色列人, 十災後終於俾摩西帶以色列人離開, 但之後又反口, 帶軍隊去追殺佢地....然後上帝把紅海的水分開, 摩西帶以西列人通過, 但法老軍隊過到一半時, D水合翻埋, 全軍覆沒.

香港人咪又係飲緊支那啲河水

在晚星墜落徬徨午夜 迷霧裡 最遠處吹來號角聲

4千億隻咁少
支那人幾日食晒啦

一孩政策加長子之死簡直係完美組合

原來除咗一開頭嗰3樣災之外仲有咁多吻合十災嘅地方
睇嚟共匪大限將至

支那人會食哂

耶穌在橄欖山上坐著，門徒暗暗的來說：請告訴我們，甚麼時候有這些事？你降臨和世界的末了有甚麼豫兆呢？耶穌回答說：你們要謹慎，免得有人迷惑你們。因為將來有好些人冒我的名來，說：我是基督，並且要迷惑許多人。（馬太福音24：3-5）

且有好些假先知起來，迷惑多人。（馬太福音24：11）

那時，若有人對你們說：基督在這裡，或說：基督在那裡，你們不要信！因為假基督、假先知將要起來，顯大神蹟、大奇事，倘若能行，連選民也就迷惑了。（馬太福音24：23-24）

其實由六月開始已經覺得香港人好似以色列人…